［求救］iPhone 卡機

是咁的 我部iphone6s 用左3年
最近呢排成日無啦啦用用下就卡實左係到
禁乜都無反應
又或者等佢lag左陣先郁得返
有陣時要強制重開先無野
一路時順時卡啦
直到岩岩部機又黎料
今次嚴重到強開都卡實左
禁乜都無反應
好彩禁到12下
但基本長時間卡實左 禁完就卡死左係到
lock又lock唔到screen
有無人知咩事/解救

壞咗

洗機

你指reset?

Ys

Factory reset la 仲問

無知一問 whatsapps chat record是咪自動backup iCloud

卡乜撚野

Hang機下fa

卡你老母機咩用埋曬啲大陸用語

卡機？數碼暴龍果d?

支援咩卡? 遊戲王定pokemon

睇自己有無set

乜撚1野係卡機

都話連登有大批大陸蝗入侵

換機啦 Iphone X

本身想打Click撚住左
但無呢隻字先打卡
蝗你老尾

我喺班愛蚑愛共PTGF嘅資料庫搵到佢

你知道的太多了